1月12日，召集5000個反TVB鍵盤戰士，萬千狙擊頒獎典禮！

📣1月12號晚上8:30，就係萬眾期待「萬千狙擊頒獎典禮」嘅大日子喇‼️ 🤩🥳
到時我地會以直播形式，帶領大家一齊瘋狂洗版🗣...啊sorry...😅 應該係瘋狂表達自己訴求先啱~😘

🏆同時我哋會頒發我最討厭男女偽人、最無恥新聞大獎等

1月12日晚上8:30，約定你‼️ 🤙

Facebook:
Please Like & Share to your friends

即使俾威嚇打壓 香港人抵制TVB嘅決心係唔會變嘅
希望大家繼續支持 你地嘅每一個推post、Like同share都係支持我地嘅動力
大家幫手叫朋友用Like表態 俾廣告商清楚知道廣大市民對TVB嘅不滿！

📌抵制廣告商名單,錫爆TVB春袋📉(6/1更新)
👉🏻 👈🏻

Push

每日任務

唔會停

Lm
鍵戰來了

【無懼打壓，繼續抵制TVB！】每日洗版任務 - DearBell X 姚子羚 (9 Jan)

大家記得跟A餐巴做任務
大台摺埋不是夢

jeng

push

tvb要人

推

垃圾頒獎典禮

#cheerup#husky

誰是真正的異鄉人？剖釋一些海外港人極力反對香港人抗爭的原因

fail

幾搞笑 支持

候命

又有大型副本
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

好

【抵制TVB勸誡任務 😢 10/1/2020】
😢1.派慘 🗣2.洗版（好言相勸）

💎勸阻「火博士」做《學是學非》嘉賓💎

👆🏻去派慘兼留言👆🏻

「火博士」陳鈞傑係《學是學非》嘅常設嘉賓，睇返佢個人Facebook，原來佢都幾黃吓！👍🏻 但係成日上CCTVB，咪盞影衰自己？🤷🏻‍♀️

咁我哋一齊勸誡佢唔好再上無綫做嘉賓。如果個個教授都唔肯做嘉賓，仲點拍《學是學非》？🤣

👇🏻留言Template👇🏻
無綫電視已經形象敗壞，只有死路一條！懇請閣下拒絕應無綫邀請亮相節目，以免受其負面形象所拖累。

J佢老母擊啲垃圾偽人

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

呢個正

推!!

支持

支持萬千狙擊頒獎典禮，杯葛萬千星輝頒獎典禮

台灣大選集氣
korean fish

學是學非拍咗咁多輯
係時候要收收皮了

up

睇你就輸了

今年tvb 頒獎典禮會唔會錄影

唔洗睇tvb, like Facebook跟住做任務就得

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

解任

緊跟隨港獨之父路線

12號我生日

ready

Lm

裝

鍵盤戰士

日任

擁抱過後誰還記得歡笑

🔥🔥

此帖必

推！

112約定大家一齊去賀Tvb

john

推，行動post

留名報名

好正

單單都係假新聞
邊單會當選 最無恥新聞？

假

幫推

大家一齊投票

join

希望連仔ban 晒影視台d tvb 打手
以後再無討論tvb 的post

推！！

P

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

大家唔好放棄 撐到cctvb收皮為止

鍵盤戰士係時候出動

I’m ready

🏆CCTVB最無恥新聞大獎🤮投票4️⃣選1️⃣❗️

CCTVB喺2019年播咗大量無恥新聞, 你哋覺得邊段新聞最無恥❓快D一齊投票喇‼️😡

得獎結果將會係12/1晚8:30嘅「萬千狙擊賀台慶」揭曉！記住參加埋我地12/1當晚廣告商洗版...sorry...係集體請願行動，團結叫廣告商唔好再落CCTVB廣告!! 😜

😢剪走的士司機開車撞:

😆消防話太子"冇見人死" 報道成"冇人死亡"

❤️中大女生曾五度指警察使用性暴力 無線剪走指責

😮趙家賢被咬甩耳仔 無線剪走前因

👍/😡=以上皆是

🗳【投票站】

🏆我最討厭男偽人獎🤷🏻‍♂️ (11/1中午公開投票)
🏆我最討厭女偽人獎🤷🏻‍♀️ (11/1晚上公開投票)

🏆CCTVB最討厭男偽人獎🤮投票4️⃣選1️⃣❗️

正所謂物以類聚💩💩💩，CCTVB由上至下都藍💙到黑🖤
我哋精選咗4位男偽人俾大家投票，你哋覺得邊個最討厭❓快啲投下神聖一票喇‼️😡
投票結果將會係12/1晚8:30嘅「萬千狙擊賀台慶」揭曉！記住參加埋我地12/1當晚廣告商洗版...sorry...係集體請願行動，團結叫廣告商唔好再落CCTVB廣告!! 😜

😢號候選人：曹永廉
❤️號候選人：黎耀祥
😮號候選人：楊明
😆號候選人：陳百祥
👍/😡=以上皆是

🏆最無恥新聞大獎🤮 (已開始，請追post)
🏆我最討厭男偽人獎🤷🏻‍♂️ (本帖文)
🏆我最討厭女偽人獎🤷🏻‍♀️ (11/1晚上公開投票)

🗳【投票站】

📘【男偽人臭史逐個數】📘

準備好了

唔夠人

我要表達意見

u

姐係要做咩

密切留意我地fb/tg
活動開始嗰陣應該會再喺lihkg開po

TVB要人

最愛鍵戰

推熱門

輕輕一推

幫手一推

推
-----------
香港獨立 唯一出路

和理非gogogo

自己做唔夠嫁
叫埋多啲人一齊做！！！